[國際戰線] 歐洲英美加琴日先後就新疆問題制裁中國，入Twitter推post!!!

琴日歐盟首先就新疆問題制裁4位中國官員，回應早前中國對歐洲人嘅制裁。
新聞：

英加制裁左4位中國官員；而美國就制裁左2位。
新聞：

麻煩大家幫手推推呢個posts同以下tweets:
官方公布
🔺Foreign Policy CAN

🔺Foreign Policy CAN

🔺Ned Price

議員
▫️Afzal Khan MP

▫️Lisa Nandy

▫️Tom Tugendhat

▫️Rep Rick Crawford

▫️Nus Ghani MP

▫️Alicia Kearns MP for Rutland and Melton

▫️Lord (David) Alton

▫️Caroline Lucas

傳媒報道
🔸Bloomberg Quint

🔸BBC Politics

🔸Daily Mail UK

🔸Politics Home

🔸The Hill

🔸MSN

🔸Forbes

🔸Globalnews.ca

🔸CTV News

🔸The Star Vancouver

Source:

Twitter 快訊：

Xinjiang internment camps

Uyghur genocide

入到去Twitter d post想留comment又諗唔到寫咩嘅話，可以留以下hashtags同埋附上幾張圖 (#Uyghurs #Genocide #ReeducationCamp #HumanRights #Minorities 係每張圖都啱用，唔喺下面重覆)：

#NoRightsNoGames #BeijingWinterOlympic2022

#TiananmenMassacre

#UN #MassDetention #ForcedLabour #Surveillance

更多圖可以去

Push
出一分力

戰狼諗住比錢就可以食住班人